岩岩西伯利亞返黎，就黎頂唔順。

係西伯利亞都好地地
但香港一落機，出機場，凍到痴線，種濕凍真係唔係講笑

渣ga

有幾凍, 我仲著梗背心

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

又濕凍
咪再呃自己啦

我都係,頭先差D暈左係機場巴士上面

咁熱都嗌凍？

香港啲濕涷真心癡線

香港會凍過西伯利亞

去過西伯利亞未？

難分

背心短褲踢拖行緊街喎

下 岩岩係泳棚上水 今日d海水唔夠凍

沖番個用電熱水爐嘅熱水涼，保重身體

冬天黎啦咩

買左聽日機票去紐約避冷

西伯利亞人雖然係冬天的冠軍
但對住香港既濕凍可能會凍死

講個秘密你知
以前香港係有北極熊同企鵝

成班真心左

明年今日

涷到無知覺？

on9, 全香港有6百幾7百萬隻，仲話係秘密?

仲係西伯利亞

去左西伯利亞避寒

無圖你話伯母係旺角裸跑都得架啦

唔係熱，只係唔凍啫

濕凍太凍唔撚黎住，去左北極

係十幾度時香港見D鬼佬遊客就真係短衫短褲, 香港人就個個包到實, 成日話凍果班人有無出過街?

香港都幾大風
濕度高會易有evaporation
長期100%一定唔舒服 60%就正
我去過東北三省 著夠都舒適過香港
舒服(human comfort)係人體主觀感覺

香港真係痴線, 夏天濕焗熱到D黑人返非洲

我鄉下係西伯利亞
屋企人話頂唔順要返去避寒

廢老都上連登

屌你駛唔駛寫到明電熱水爐呀，而家明串我地儲水式啫

傻鳩一諗起你地冲涼凍到縮一縮就

遲啲去西伯利亞

後尾頂唔順咁凍絕晒種啦

做多左啦老婆

西伯利亞係熱帶地區，緊係暖過香港啦！

我都plan緊去西伯利亞避寒